已經聯絡左香討chings同 某家長forum , 聽日後日上水沙田見

等我地真網民出動